【有圖】支那叔插隊反而叫我道歉

幾十歲人以為自己著得身光頸靚咁，係海洋公園排隊挽過山車企係我後面貼到勁埋，前胸貼後背，仲要開直播講野勁大聲，用鏡頭隊住其他人，不停問人佢靚唔靚仔，各位巴絲嚟答下佢 行慢小小就插隊，我拉番男朋友行前，忍左佢好耐，就撞左佢一下，踩到佢隻腳。係咁用粗口問候我地 我講左句明明係你插隊先，淨係識話我對不起都無講 on99你插隊我要講對唔住？？？？ ？

就係呢條友啦，好想搵佢直播出嚟睇

挽你老母臭閪呀

挽你老母咩，去5P開直播插返佢啦

有肚腩又唔靚仔但見到都幾多人睇佢直播 可能有錢掛，見佢講電話話過數過2皮野比人

自拍對波腳樣上黎睇下先

再考慮幫吾幫梨公審挽鳩佢囉